爸爸

媽媽

老豆

要珍惜屋企人
有咩身體地方痛都要帶佢去照x光

做咩事
你屋企人病咗？
我個幾月冇見過我爸爸了 唔係一齊住

星期日走左11月3
佢早一日去左睇醫生 話腰痛
第二日搭搭下車 痛到出唔到聲 昏迷左
佢同事車左佢去急症室 發現係動脈撕裂
冇心跳 打強心針搶救 話穿果個隆好大
問過其他醫生話做唔到手術
醫生同我講救得返機會好微叫我聯絡家屬

一切真係可以好突然
佢仲未登陸

希望你係 遠處生活得習慣啦.....
爸爸....我好掛住你....

手足點樣走出傷痛

老實講未走出....
佢都係岩岩走....重好突然.....聽日出殯....

只可以係.....唔諗....不停用工作去令自己好忙

媽媽
貓貓

同病相憐你都要加油💪🏻

諗下 重有其他屋企人要你照顧....頂住呀ching

我原本諗住領養隻貓貓
但經過左件事之後我好驚好驚自己再經歷生離死別

唉琴日咁多事發生
我都發夢我隻貓有事

然後我而家唔係屋企住又偏忙
想今日返去探去都唔得
聽日去

我會💪🏻

有時有啲野想做真係要即刻去做呀

差唔多日日都好掛住媽媽同貓貓
一諗起就喊
真係好唔健康

要照顧好屋企人呀
身體健康最緊要
同屋企人相處既時間好寶貴
有咩心事想講唔好怕醜

但係係屋企一喊就會比老豆話扮可憐
我而家如果返去就情婚更加唔穩定做唔到野

Take care bro
有咩唔開心就講出黎
好好照顧自己同屋企人

節哀順變

你要慢慢修補返個關係先
都知係難 但係一定值得
過程中你地相處時間都會多左
可以多啲send信息比兩老